讀UST讀到想QUITU

好辛苦

quit la

University of Stress & Tension

係正常㗎

點解呀？？

過來人

UST 唔係咁簡單

真係係可以讀到負面情緒爆燈

如果樓主住hall 建議唔好成日留學校 出去玩下其他嘢 接觸出面嘅人

恒大歡迎你

過來人
讀撚到仆街 又撚遠
返到去果陣好似與世隔絕咁
見人地其他u讀得勁開心 但自己就讀到on99咁

過來人
好辛苦 但捱過左會好有成就咁
加油

來緊讀UST